路維：德國輸在緊張

【體育】上屆世界盃冠軍德國展開衛冕之旅，以0:1惜敗墨西哥，落筆打三更，主帥路維失望表示：「輸在緊張。」

4屆世界盃冠軍德國爆出今屆最大冷門，F組首戰遭遇滑鐵盧，主帥路維（Joachim Low）賽後表示：「這場我們無法踢出應有水準，上半場表現緊張，賽後必須檢討原因。」 「上半場，我們失去應有的跑動能力。」德國半場落後0:1，下半場狂攻之下，碌碌無為，路維分析指：「下半場，我不太滿意己隊對抗性不足。」 「作為世界盃的球員，你一定要懂受比賽上的壓力。」路維透露無意改變套路：「比賽輸了，但我們一定不會改變原來的部署，無論如何，球隊必須保持自己的長處，如球員比賽時看得不夠通透，便會失去控球權。」

Draxler邊忽緊張呀

中場猜猜下波都俾人偷到，次次防守反擊都差唔多搞掂...如果唔係條友浪射的話...

緊乜張呀，世界盃都拎過啦，緊乜張？緊張輸左波無雞叫炸？

正 又有得睇達斯拿

巴西件法甲正選都冇料到,你都仲要用法甲後備

Draxler Muller Ozil 3大廢物踢足90分鐘真係奇蹟

路維：德國輸在我無摷袋底泥

唔改變踢法姐
轉人唔轉陣
Hector,reus實出

我覺得係德國留力咋

八年基本上都係同一骨幹無晒戰意啦都

上屆西班牙都係輸同一骨幹

原來咁樣叫樣"緊張"
回防散步應該都係因為緊張啦
提早買機票返鄉下都應該係因為緊張啦

反省下啦鼻屎佬

留條毛咩第一場炸 線都味出到 廢就廢啦

所以咪要用下無贏過個班人

食鼻屎啦你

呢幾條友唔夠reus brandt flexible
一早應該用佢兩個係咁走位

德國無撚哂啲頭頂

我寧願佢半場出gomez之後瘋狂燒味應該入到粒
d人矮

咁都算係咁 好多波都死去 人又過唔到 波都傳唔好 同埋你係核心預左俾人矛架啦

到後面換佢地先有攻勢

有咩緊張

落後都無換人

ozil muller呢兩個唔應該踢正選啦

仲以為45分鐘就reus
點知62
80先肥鳩

基迪拉卻奧斯奧燒出曬呢三個真係無得頂

媽：塊地太硬

前面無支點接應，以前仲有高路斯，加大量跑動製造空間，尋晚成隊波無個跑得，中場又放題。奧斯爾已經唔係8年前爆傻巴利0個位。佢已經比阿仙奴教到死哂火。唔值得有一個正選

慢撚到 琴日墨西哥打左幾次1v2 2v3 冇人回防

奧燒咁都有正選
當初又唔揀辛尼

kroos+khedira兩個都壓左上去
中堅又好似無狀態應付反擊

兩隻閘上左去就唔會落返黎
保定眼神防守

又變返三亞個年咁

奧燒可以攻中，但2翼要用reus同brandt，唔係嘅話真係老鼠拉龜，冇人入楔冇人拉邊，跟手比人打反擊

3個都慢到hihi一齊擺中路

鼻屎佬

draxler剩係死去中間
reus一定要正選
代drazler/ozil

成班人踢得一d都唔緊張

睇下西班牙d波明顯高班d

有。。。
明明大把勁人
佢係都唔出
不過柒一場就出師有名換走哂d人啦

其實都好
依家柒好過淘汰賽柒到時即刻出局

前提係佢肯變
不過佢想教到2022 為左自己烏紗
我諗佢會肯變

德國輸在地硬

人地打反擊，你全部人壓晒上前，唔輸都難

輸在你禁慾呀鼻屎佬
墨西哥就有叫雞,即刻嬴

基迪拉防中完全掩護唔到後場
奧燒中間經常交失波
迪斯拿死去中間，搞到左邊零攻勢

呢3個唔可以再用

淨係識係禁區外互傳, 完全無作用
班大帝肯跑多D已經有空間

屌你老味中場就五個一齊塞係中路
零分工
兩隻閘就打到翼鋒咁
冇諗過回防
下下比人打反擊都係得返兩個中堅
輸一球輸好彩

好多負皮

鼻屎佬緊張多啲

下半場打兩中堅
隻甘美治又垃圾成撚日唔見人

希望德國隊西波出局

後防空到咁，尋晚墨西哥有幾下好機會把握唔到咋，隨時5/6:0

2中堅都唔係問題
但2隻中堅都慢

9號仔完全壓唔到場
Ozil真係幫唔到手
成隊得Reus叫做有啲鬥心，可能因為第一次踢世界杯
真心唔明點解唔選Sane, 利申無睇過熱身賽

gomez
brandt reus muller
kroos rudy
咁踢啦

好明顯輸鼻屎佬，後防形同虛設

既然咁緊張,你有無叫班球員撩鼻屎呀

大佬你琴晚打足全場901 真係唔變

輸一粒已經當贏
對面墨西哥把握力好啲德國同四年前西班牙一樣被荷蘭大炒

draxler死去中間又過唔到人下下硬射之後possession lost 比人encounter

brandt都有
差d世界波 （不過如果和左 鼻屎下場實原陣）
基本上無贏過世界盃既都有鬥心

咁就死得
得失球輸哂
如果墨西哥輸比sweden
南泡0分
德國6分都可能出局

真係敗家到好似街波咁
單刀橫傳唔伸腳 個波溜走左

一係就太大力

出名大賽球隊

大部份球員表示 是但啦 都贏過 快d踢完快d去放假好過

下半場直頭Hea到仆街

根本棄用哂班冠軍球員咪算
佢地唔想踢大把人踢

每人派粒老泥丸定下驚先啦

成個中後場都唔知踢緊乜
唔變等仆街都似

奧燒咁都唔換走係有料既

換走達c拿已經ok
一din活力都冇

比墨西哥教訓好過16強out
前提佢為左飯碗變